% Created 2023-01-19 Thu 12:05
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\author{PSJ Sokolov}
\date{Thu Jan 19 11:27:16 AM CET 2023}
\title{Notulen Murcie 19 Jan 2023}
\hypersetup{
 pdfauthor={PSJ Sokolov},
 pdftitle={Notulen Murcie 19 Jan 2023},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 28.2 (Org mode 9.5.5)},
 pdflang={English}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\section{Hart op de tong}
\label{sec:org6059fd1}
\subsection{Daan}
\label{sec:org1802442}
\begin{itemize}
\item Daan is colleges terug aan het luisteren.
\item Maar dat is taai.
\item Mette zegt dat ze een oude samenvating heeft.
\item Philip stelt dat het goed zou zijn als de studievereniging samenvattingen aan zou bieden.
\item Daan is tegen. En zegt dat het juist niet helpt een goede filosoof te worden.
\item Daan is op vakantie geweest.
\end{itemize}

\subsection{Stan}
\label{sec:org6f4e103}
\begin{itemize}
\item Tot rust gekomen in de vakantie.
\item Bindingsuitje in Hardewijk tijdens de vakantie.
\item En nu is hij zijn scriptie aan het scrhijven in 9 dagen.
\item 1500 woorden.
\end{itemize}

\subsection{Philip}
\label{sec:org3507b83}
\begin{itemize}
\item Gefrustreerd.
\end{itemize}

\subsection{Danielle}
\label{sec:org253edcd}
\begin{itemize}
\item Naar Engeland geweest.
\item Verhuist.
\item Proberen de kamer te ontsmetten, met citroen: ging fout.
\end{itemize}

\subsection{Mette}
\label{sec:orgccf3a4e}
\begin{itemize}
\item Heel veel dingen aan het vergeten.
\item Heel druk.
\item Probeert binnen te komen bij de kunstacademie: stress.
\end{itemize}

\section{Planning}
\label{sec:orgba74c0a}
\begin{itemize}
\item We moeten eigenlijk al over een paar dagen klaar zijn, met de planning.
\begin{itemize}
\item Zijn we niet.
\item Eigenlijk willen we alleen maar mutsen doen. (En Balaklava's, maar die maken we zelf)
\item Mutsen
\begin{itemize}
\item Stanley en Stella (doen oplages van 10). Die werken prima, moeten we zelf aanpassen.
\item Labeltje gaan we er zelf op doen.
\item Duurzaamheid.
\begin{itemize}
\item Wat als we zooi gaan missen.
\item Liefst weten we van tevoren hoeveel we er moeten maken.
\item Overschot lijkt niet echt een probleem te zijn.
\item Oplage van 10 lijkt best schappelijk.
\item Mutsen zijn goedkoop. 3, a 4 euro.
\item Duurzaamheid lijkt wel ok.
\item We kunnen ze ook intern door verkopen aan andere commissies (bijv. als een prijs).
\end{itemize}
\end{itemize}
\end{itemize}
\end{itemize}
\section{Actiepunten}
\label{sec:org41f13b6}
\subsection{Takenbord}
\label{sec:org695c3cb}
\begin{itemize}
\item Philip heeft doorgestuurd, mette heeft niet gekeken.
Doen we later
\end{itemize}
\subsection{Site}
\label{sec:org65223f8}
Lukte nog niet helemaal
\section{Producten}
\label{sec:orged0dd85}
\section{Takenbord}
\label{sec:org4b53f01}
\section{Nieuwe Actiepunten}
\label{sec:orge1c6fd1}
\begin{itemize}
\item Mailen naar mutsenfabrikant (@Mette)
\item Takenbord (doorgeschoven naar later)
\item Daan tekent logo en Mette gaat vectoriseren.
\end{itemize}
\section{Volgende vergadering plannen}
\label{sec:orgbbfa6a1}
Volgende week vrijdag 11:00
\end{document}